記得一人一盒必理痛傍身

證明你病但又無錢睇醫生先戴口罩

push

而家流感高峯期唔俾帶口罩